連登俾人inject左野??

係咁彈box叫人登入????

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

站務台上唔上到熱門 / 吹水台
好緊急

推 頭先有個popup叫人打ac

係

我都有

大家唔好打AC

推推推推推推推推推推推推推推

快啲開新post提各位

Domain name:
LIHK.GA

Organisation:
Gabon TLD B.V.
My GA administrator
P.O. Box 11774
1001 GT Amsterdam
Netherlands
Phone: +31 20 5315725
Fax: +31 20 5315721
E-mail: abuse: abuse@freenom.com, copyright infringement: copyright@freenom.com

push

xss injection?

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

打左就大獲

屌推啊

推

wish

呢個係連登網站link?
not ?

推推推

9月8 美領見
Fight for autonomy
Fight for real autonomy
Freedom from fear
對外宣佈 這是一場香港自治權運動

會員 雞寶台 貼出黎

唔好打啊

有無detail? 邊個位彈出來?
App定網頁版?

好緊急好緊急好緊急好緊急好緊急好緊急好緊急好緊急好緊急好緊急好緊急

等多d人睇到

網頁版

網頁

大大力推

望遠出現左喇 推

唔好打名啊

咁奇怪

推啊

樓主吊人acc??

推呀 見到唔好打野呀

lm,關注

會員 台寶雞 #312320 貼條 link

消防處澄清網上謠傳

唔好打名同密碼

lihk.ga 唔係屬於 LIHKG 嘅網域來
同埋大家見到 popup 千祈唔好打帳號密碼
我地即時跟進緊

PUSH

我都有

而家出唔到po

你直接出公告好D 驚好多人打左

.ga係免費公廁domain
有伏！
推！

push！！

遇到問題嘅巴絲用緊咩瀏覽器？

chrome

彈公告la plx

叫人改pw

點解望遠會留完言認真中伏咗先知嗰個係假網？

㩒錯負皮 sorry
辛苦巴打！

公告置頂
真係有問的嘅要公告置頂
再push msg

推 咩都唔好打

Push

會員 台寶雞 #312320 貼條 link

消防處澄清網上謠傳

唔好打名同密碼

呢篇文入面
chrome

似釣魚網站
台寶雞
#312320

唔好打自己ac&pw
有Adblock Plus可以加filter rule:

https://lihk.ga/*

頭先我都有

Cross site script injection?
公廁domain黎，容易takedown

兄弟姊妹唔好login呀

android chrome

推呀

chrome 網址下面中間位置跳出嚟

reply link:

推
證明對方無乜acc用，所以玩陰招

喎

Desktop chrome有
App同safari未出
待試ios chrome

PISHHHHHHHHH

網頁版 電腦上
上上下自動彈出黎 暫時只彈過一次出黎

推爆佢， 唔好中計

電話chrome都有

推推推

Android chrome 網頁版暫時冇事

你班撚樣一個cap圖都無

我想問下 係咪每日都要登入連登？

#91 完全一樣

推上公告

鬼記得邊個post咩一時三刻 見到佢係咁彈 唔對路先知出事

呢條濕鳩狗upload鳩野
Bam?
Block鳩佢先

Pish

快出公告

好大件事 應該要即刻出公告通知

應該有cookie唔使每日登入㗎喎

唔係 要每日登入既話你有可能中左招

唔好fix住啦 出左公告先呀呀呀 你唔夠快架

支那人又想挑香港IT 狗機

我密碼係8964

推推推！

下⋯因為係前幾日 我想讚po 點知發現我冇登入到連登⋯
打後我都有登入返⋯⋯

推推

好多IT高手 一句都睇唔明 總之唔好打login

大約30分鐘前web彈過一次
仲以為無啦啦logout咗 check完發覺明明keep住login

認住真lihkg呀

頭先都有仲以為睇av網廣告
即刻關睇唔切

推！！！

大家唔好login

WTf.. 我以前不嬲都自動登入 係呢幾日開始要每日登入

pish

個台寶雞有咩問題，睇唔明

咪撚打資料呀

勢估唔到連登開左幾年都俾人inject到xss
低級錯誤

Spam鳩佢個form？
ddos佢server？

大家小心！

睇嚟啲圖個 domain 要 whilelist / revese-proxy

推 大家小心

推哩個POST~~~~~~~~~~~~~
大家唔好入自己任何資料呀

頭先我見到即F5 confirm係有登入到

推撚爆佢

玩img link injection, 偷acc name and password

Spam佢 等佢唔知邊啲真邊啲假

頭先彈左出黎
大家唔好打任何野呀

Upload左有cross site script既野上黎

推！

推 不要打資料

向 Freenom Report Abuse
abuse@freenom.com

click文宣都要小心啲

應該偷左好多人PW

改LIHKG+註冊/後備email安全啲，睇下發送匣有無啲唔係你嘅回覆

好大鑊

要推

幫pish

打左

唔好打名同密碼呀

各位小心

打左資料既巴打快快手改密碼先 ?
改完再改EMAIL密碼?! 快D手

屌cross-site injection

Pu

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

DIU PUSH

小心呀

有可能係廣告出事？

唔好打id同密碼

屌 樓主陷阱黎
大家小心
唔好推

千祈唔好打帳號密碼
打左要改password呀

l

push urgent

change password la

似用img inject
之前已經見好多人用唔同嘅圖link黎貼呢個emoji
佢係真圖嘅話大家嘅ip其實唔覺唔覺已經比人紀錄晒
只不過唔知邊個打邊個

唔好喺popup login

大野，推

app版無事

五大訴求 缺一不可

oh shit
推
利申 app版冇彈出

?講緊咩

咁撚假

不過我諗會有人中

Firefox都唔見有事

佢用張圖去偷ac？

推!!

連囝肯做野未?

Push，
有理由相信有人已經大量滲透，連仔入黎睇下啦

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

被hack

乜事

共產黨真係好撚煩

攞明係想起你底

app版表示冇問題
推

狗

彈dialog出黎引你登入

你打左id 同password 咪起你底偷埋你acc

中共hacker做嘢

屌 copy失敗

仆街 click左入去冇事下話

出置頂公告啦

仲以為係啲反ddos既機制

連仔已經剷左個留言

Xss inject 到

pushh

可唔可以係咁打野fake acc
例如chinazi@xxxxxx.hk

?

Report phishing threat

click入去唔打id同pw既話suppose係無事

up

巴打們又係時候boot起個kali做野

連仔已知

係咪應該閂自動load圖?

？

知 連仔係上面覆左搞緊

k

深圳市恆賽科技有限公司

用firefox,唔見有彈出

正常第一個人見到張圖
i.lihkg 就會cache左張圖
之後就會由i.lihkg到load圖
但係佢放入張圖既唔係真既圖
係要http basic auth既一個網址
所以i.lihkg一直cache唔到圖
每個人見到個圖tag都會重新嘗試load圖 (302 redirect)
load圖就會去個網址
個網既http basic auth就會叫你登入
佢用呢個方法phish你既連登帳密

佢用黎釣魚條 link 係咩
佢只係係個 reply 度加左個 [img] tag

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

補充
同xss無關
唔知點解成班沖出黎講xss

ban左佢啦

估計都係釣魚
但你亂打唔會令佢多好多負擔

唔好做多餘野

搵番
佢用左呢條 link:
"https://lihk.g@/auths.php?info=YouNeedToAuthenticate"
@=a

會唔會一撳落去就已經偷晒你cookie

report Google?

仆街有啲驚連仔加油
順便留名學野

咁又冇可能 正常browser都唔俾跨domain偷野

PISHHHHHHHH

programmer點做野咖

之前用chrome，無痕模式，一日至少打兩三次，係咪唔正常

點算，啱啱未睇內文前撳咗落去睇

推一億次

唔會啦 唔駛太恐慌

狂推

依家已經有啦 唔係咩
I'm not a robot

推爆

browser 幫我block 咗

唔會

如果佢地係哂唔同post 扮住正常留言 貼哂圖 等有晚突然一次過redirect 咁咪一次過令勁多人中伏 今次就話得1個 post 應該比較少人中招

可以

連仔直接出公告啦～

緊急
中咗伏快d改password

唔會拎密碼

連仔又要做野啦

多謝咁多位巴打解答

大家一齊spam佢個domain

Reported to Google

屌, 死埋

打左 今次仆街了

連仔撐住啊

好似已經上唔到？

再推

快D改哂所有野佢 如果用相同密碼既話

可以
佢唔開basic auth住
404既話你唔會察覺
個post開始多人睇就開
之後入黎既就有機會中伏

齊 Report

嗰個Google架，玩小學生選擇題

盡快改密碼

hping3 -c 1000000 -d 120 -S -w 64 -p 443 --flood --rand-source 103.101.120.10

改密碼保你一命

推 唔撚好打
唔會要求密碼架

所以支那不愧係支那 搞人都蠢過人

想問吓 有無人ig無喇喇都要改密碼

死左喇已經

打左，無野

推 快改！

check返history頭先係彈呢個

Shit

改密碼

其實如果chain埋XSS zero-day 玩就可以，不過唔知我哋對中國有無咁大威脅

記得以前youtube睇過 有人對住呢d phising瘋狂用程式提供假帳戶同密碼 黎混淆真係被phished既帳號 有冇熟IT既巴打試下做？入夠一億條俾佢慢慢試都咪話唔爽

香港人對網絡安全個意識仲係好薄弱

佢頭先係用 [img] 括住呢個網址

條友bam喇

我估個假網應該無防sql injection既機制，佢個釣魚網站其實都幾危險

佢洗鬼搞security 偷完你野都夠

急推

但未比班傻屌支那 ddos 之前 冇依樣野

香港DC 係咪即係可以上門拆

點算 啱啱撳咗落去但冇打資料都好驚

關咩事 block哂全世界d link

你開一個新無痕模式Tab入連登係要重新登入㗎，最好用無痕模式嗰時，淨係只有一個Tab上連登

唔知你講咩

屌你 河南！？

假網站 小心

22 直出街

開得個ssh
無password/ssh key真係靠撞入去ja wor

我冇記錯係收埋係某個回覆入面,個回覆內容係聽日文宣d圖黎

係呀 依個係cloudfare提供既防ddos機制

點解個PO 樓主唔覺得有問題

頭先有個好真既彈左出黎，但我明明無登出到我無理到繼續上網，發現真係根本無登出過我用緊Safari

就咁22仲要係open, ubuntu
支那人果然係廢物

上次搞rock哥都係呢間野
應該係五毛/網軍嚟

題外話，唔好幫襯東涌金銘粉麵
上星期入左東涌 聽個收銀話：
打死晒你班後生仔

Push！

手機版無痕呢？我印象中手機唔會彈多一個tab，長期keep住無痕lihkg個一個tab，都要一日打幾次，係咪代表出左事

有部份支那hacker係好勁 但絕大部份都好廢

潮州野黎
跟住入東涌個日就有幾個大陸佬係東涌斬人

共產黨打到嚟

仆街 改密碼

屌 睇住呀 唔好用自己野入

緊急 推

正常
要起碼識少少http同html點work先會明
不過呢個手法其實幾common
有D估唔到佢地無防範

屌你老母又係d死大陸喱

你有用佢果個dialog入過既先需要改密碼 無入過既其實唔駛太驚

偷人野用的網本身唔會特登搞security，開一陣釣一堆密碼返黎釣到被發現佢就會收檔剷底。

無kick過入去依家唔好亂住
kick過入去搵連仔

怕咩 入去撞左下root password 123456 點知唔岩
轉其他ip now

想問點知自己有無出到事

Click入去無事既
唔打密碼就ok

小心比人反番轉搞 防好自已先

緊急 tui

邊個打咁on9

啱
查水錶

一定要用動態proxy
一直轉
小心
最好wrp router

推 小心

係popup 到input左自己ac=中招

仆街, 打左密碼點算

oh
即係平時login樣唔係pop up就無事？

你有見過#91果張圖而又係果度入過ID同PW既就需要改密碼

btw平時登入果個login page靚咁多 好易分真假

現在立刻改！

搵連仔

有無Kill過app？你開返嗰app時，個連登無痕Tab重係到？你用IOS定Android？

大力啲推呀

改密碼先

轉左密碼先

firefox 去到quantum 先default block cross site basic auth
chrome 弱智browser 要用regedit 先check到

除左lihkg, 記得改晒你所有用緊相同username 既email(包括原本果個) 既密碼，呢個重要過lihkg ac

推呀～～～～～唔好中伏

i mean cookie

謝提醒，咁應該無野了
建議呢個post admin真係要置頂我估短時間已經有唔少人被phish到密碼

肯定係五毛用來偷account然後帶風向用

睇#91
係個舊野到入左自己ac就有事
幫手share比朋友知

唔好再推呢個Po！由佢沉！中招既人搵連仔！

Firefox既security好chrome十萬倍

題外話
蝗好想要連登AC

出事既唔係呢個post wo
C打追下post好wo

點解唔推
好多人根本唔知自己被盜

唔推啲人冇睇post on99輸入照樣中招

留意番, 上左個網絕對係可以收集曬你地IP
連仔快D加番CSP Header啦屌

Starting Nmap ( ) at 2019-09-06 17:23 EEST
NSE: Loaded 40 scripts for scanning.
Initiating Ping Scan at 17:23
Scanning 103.101.120.10 [4 ports]
Completed Ping Scan at 17:24, 0.22s elapsed (1 total hosts)
Initiating SYN Stealth Scan at 17:24
Scanning 103.101.120.10 [100 ports]
Discovered open port 554/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 23/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 995/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 1723/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 21/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 1720/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 199/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 1025/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 22/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 110/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 3306/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 113/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 8080/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 993/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 3389/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 143/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 7070/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 5900/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 8888/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 443/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 25/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 53/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 587/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 111/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 80/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 544/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 88/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 119/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 990/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 49153/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 5800/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 1029/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 3128/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 1027/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 6000/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 5631/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 873/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 2000/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 81/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 543/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 179/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 49154/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 2001/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 1028/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 514/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 9100/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 5051/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 32768/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 465/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 5666/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 1900/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 49157/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 5357/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 3000/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 5190/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 4899/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 1026/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 9999/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 1433/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 515/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 8000/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 49156/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 5432/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 8008/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 548/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 6001/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 2121/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 79/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 13/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 5000/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 444/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 2049/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 389/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 8081/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 3986/tcp on 103.101.120.10

noscript 係咪識擋 xss

lm

Discovered open port 144/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 6646/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 5009/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 10000/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 9/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 106/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 26/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 5101/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 631/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 646/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 8443/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 49152/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 37/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 8009/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 5060/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 2717/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 427/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 1755/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 513/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 7/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 1110/tcp on 103.101.120.10
Discovered open port 49155/tcp on 103.101.120.10
Completed SYN Stealth Scan at 17:24, 2.23s elapsed (100 total ports)
Initiating Service scan at 17:24
Scanning 96 services on 103.101.120.10
Completed Service scan at 17:24, 26.44s elapsed (97 services on 1 host)
NSE: Script scanning 103.101.120.10.
Initiating NSE at 17:24

睇漏眼

撳過冇打ac資料都會？

自推幾次
順便留意番 HKmap.live 頻道

冇事
頂多log你ip

用nmap不如用metasploit

有朋友中了伏 diu

會 拎到IP

有人話會有人話唔會，宜家好驚
仲有ip問題

如果佢插basic auth 的假圖link,可以點防？

長駁VPN啦

去router release ip

拎個ip黎托咩
咁佢普通放d圖上黎等你load都拎到ip啦 洗咩phishing

呢個真係基本來

淨用app有冇事？求巴打解答
利申IOS

攞咗ip之後有乜用途同風險？
唔熟it

nope, only web version

睇嚟想10/1
ddos 到連登app開唔到
大家焗睇網頁版嗰時中招
但又唔知點解咁快預告咗俾我哋知
柒就真喺柒 但班友應該仲有其他大絶

Registered Company: 東莞市敏思電子科技有限公司

Registration Number:91441900304062331Q

Company Registration Address:東莞市長安鎮沙頭社區靖海西路69號A棟二樓203

东莞长安镇敏思电线电缆跟本司签下做网站项目

日期 : 2018-12-29 08:42:00

敏思是经东莞市长安镇工商局审核的正规企业，统一社会信用代码：91441900304062331Q。敏思坐落于东莞市长安镇沙头社区靖海西路69号A栋二楼203。敏思选用我司网络实用型网站案例，此案例比经济型多了些功能，如动漫广告图片、在线客服QQ/MSN等聊天工具、顶部侧部二级分类导航、走马灯等功能。

本公司是一家集研发、生产、销售与服务为一体的热流道电热配件企业，主要生产：热流道弹簧圈、钢套发热圈、铜套发热圈、发热棒、感温线、温控箱、时序控制器等热流道电热配件。

联系地址 深圳市龙岗区布吉中房怡芬花园ad202-大芬地铁站A1出口(自有物业)
联系我们 鸿运通全国免费热线 400-883-6783

国家企业信用公示系统查询： 执照号914403006626772139

可以射導彈去你屋企

普通圖
e.g.
係會經 proxy左既 睇唔到你IP
如果你話係直連左去其他domain就睇到
我見唔到個XSS 答唔到係咪以上情況
建議長掛VPN

一般支那dev係好撚求其，你叫佢做乜就做乜，從來唔會諗多幾步

連仔點算呀

佢通知人唔好入啫,一睇就知係假貨

Thx ching

咁多open port jm9

Oh diu

netvigator 咪power off modem 30分鐘
拎另一個ip

ip係你internet address, 由internet provider俾, 同佢地攞就拎到你個人資料

推推推推推推推

我唔識IT嘢都覺得自己聽得明喎…
9估9解釋
你上網見到每一張圖，都係一條網址嚟

張圖唔係帶你去呢度
而係綁架咗你去百度，而百度就會要求你俾lihkg嘅acc同密碼
你俾咗密碼百度，佢就會放番你入lihkg，等你以為登入咗，其實一開始你就冇登出過

盲腸穿咗

繼續推呀

佢地應該真係想試 之後先黎真 點知試試下出左真野

呢個推

HKBN

sorry借位一推
慈雲山嘅各位同校友記得返嚟幫手呀

你有無上淘寶？
有無fb ig ac？
有無用wtapp？

連登post imgur既link好似無cache到圖啵

test

推到所有人睇到

The connection has timed out

咁入咗密碼嗰啲點算

屌，唔識it野，之前死app用web登過要唔要改pw？

淘寶就冇
其他就

乜撚野link黎
第一日上連登？名都唔識串

類似onerror語法，只係高階版?

打hotline轉IP得唔得
利申:無用hkbn

Test

^ right click 上面預計會係

我反而係有登入，但每次開都有recaptcha驗證，咁係咪正常？

單一係無用
但佢係大陸網軍嘅話，即係有埋政府同港鐵資料
三代都查到啦
查水錶

叫佢改acc password 快

然而hkbn都係比政府資料

入browser delete咗啲cookie 買個安心先啦

搵就人寫bot亂入堆account入去先

唔洗諗轉IP啦
都已經拎左 一查log就知幾時分左比邊個

拎唔到連登入面既ip 都係match唔到你呢度既身份
最多咪知個個 ip 既真正身份 香港大把人又上連登又上淘寶啦

想問之前連登死app 個個用web登入個時係咪已經咁？ 如果當時已經有 可能好多人中招

今次仆街了

即係有埋名電話地址
怪唔得咁多人返大陸比人捉入房啦

連仔出左公告了 唔洗再推呢個 thanks

連登自己fetch
唔好302 redirect
fb,reddit等等都係咁
估計連仔嫌煩又慳錢所以無做

頂 衰手多未睇內文就撳落去網址
即係冇得救？

targeted xss 唔係做唔到
例如, 個XSS係
if 睇到 xxx 回覆既正負皮 (暫時得自己先睇到)
then 上
之後佢 match 番邊個 IP 上過 就知邊個係 xxx

你都on9

屌，咁樣inject入content等load圖自動中伏

要set checker整走”invalid” url先得喎

快啲改密碼

咁今次又唔係xss 唔同既

做下善心幫下人

瘋狂填d垃圾比佢
救番中伏嘅人la

唔好打，推推推推

即係叫連仔要搵個位儲哂所有相 都真係幾貴下

不過第日要del相都安全D

127.0.0.1 係 localhost
唔關事

你覺得會無0day?
都係果句 用VPN啦

屌係喎

原來係http basic auth
我一路睇啲reply仲以為真係有人用一幅圖做到code injection
有啲咁嘅嘢嘅話都好大獲

A potential security hole that has recently been fixed by browsers is authentication of cross-site images. From Firefox 59 onwards, image resources loaded from different origins to the current document are no longer able to trigger HTTP authentication dialogs (bug 1423146), preventing user credentials being stolen if attackers were able to embed an arbitrary image into a third-party page.

Firefox block咗 利申用緊

係，所以先會煩膠式係咁出auth pop up

block 左 auth
應該都有make request (拎到IP)

我遲咗入個post，個server已經停咗冇得玩

唔係儲呀
係proxy個request
唔好要user自己request咋
唔難都唔貴

要fix我諗要整validator去限死img URL 只可以引某啲domain？
如果唔係個個都引啲phish site入嚟

android，我尋日先轉用app，之前一直都用手機無痕，並冇kill過app

推呀
咁賤格

Pushhhhhh

假架

支那ip

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咪L亂入，堅易中招

呢幾日高登都試過

係江派網軍攪鬼。

係網軍搞鬼？

[拋磚] 緊急！！兩個改動即可防止政府5毛再帶風向

admin我知我呢個post冇咁重要，但極希望你睇下

Push!

Cloudflare擋住一層
跟住為免bot狂load到入lihkg server
就set 個CAPTCHA

CSP header
講左十萬次

宜家連登d圖都有一層resize, 如果check好d 應該可以防到。

可唔可以講吓用Ubuntu有咩問題？同埋你會推薦用咩Linux？Thx
利申：知道Linux系統基本嘢，但唔係好知唔同Linux發行版本嘅好處同壞處

我聽過下面堆linux發行版：
Ubuntu
Linux Mint
Debian
Fedora
Centos
Red Hat
Arch Linux
Manjaro Linux
OpenSuse
Kali Linux
Gentoo
Slackware
Solaris
elementary
另外好似重有FreeBSD同OpenBSD